有p牌會員id277149叫人交個人資料麻煩刪post

[代post] 畀popo查過身分證又無事嘅人同我入嚟

最好ban埋

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

推

五毛樓豬偷偷地收集會員個人資料收集左幾年
ban未